有冇人記得思覺老師

快d黎打鳩我啦

思覺老師條賓周

喂，我成日去旺角信和

算唔算第一代KOL

想當年佢幸褔賓周個篇野十分前衛，用kol代表唔到佢